真心一問，羅志祥當年有無同愛紗麻衣瑤瑤玩過4P

呢幾條女J左我成個童年

光速屌閪舞

如果話有樓主會點?

愛紗唔好啊

台灣仔不嬲咸濕
咸濕到爆

我知就賣左俾狗仔隊
我唔知你點解問呢個問題

連登不嬲收風大台